第十三宗香港確疹39歲本地男藍屍嚟，帶埋老婆仔女中招後去外國旅行

第十三宗香港確疹39歲男藍屍，1月21號去武漢後23號返香港，新年期間帶埋老婆同個女坐香港出發航機到外國旅行，幾日後返港後病發送院

認識蛆國，隨便認識埋咩係肺炎

外國真係多9謝佢

全球封香港關啦

邊度外國

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

新香港人=蝗蟲

醬？

抵死

相信政府.jpg

中親都藍絲 藍絲死清光

佢up乜9...

點confirm 係佢中伏??
如果係就

仲唔快d多謝黨既恩賜

佢想早D見毛澤東

又咪要醫護承受風險去醫佢條仆街
20號武漢已經爆到七彩
肯定係果啲「黃屍造謠抹黑武漢」死唔信邪嘅腦殘
醫返都晒藥費

*[手動緊急廣傳] 中午截止！緊急求簽！國際戰線香港普選計劃！*

🔥急‼可唔可以有3萬5人簽名? 中午截止啦！
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!
截止日期: 仲睇? 仲唔快D簽➡核實email➡分享

*請廣傳Facebook / Whatsapp / IG！*

我無野講

曾經接觸兩小朋友及佢老婆人士盡快自我隔離或求診

藍絲死全家

陰功囉

個女咁細個

正如某醫院總監所講，"人終需一死"

咁你就唔好醫啦，留係隔離病房生就生死就死
唔好接受任何黑醫黑護照顧

藍醫藍護有個list，搵果d就ok

你又知係佢？
Btw死全家

抗爭令後生嘅唔會上去
上去嘅都係藍絲
中招嘅都係藍絲
病毒幫手清理藍絲

長期病患中點招好易死
有冇人知係咩病？

累死老婆同個女

呢D真心垃圾人渣，直接送去火化先岩

所以全力支持醫護罷工
救小D藍絲
救小D黑警

香港會更好

黑警識得選擇性執法
醫護都要學下選擇性救人

你諗下你救一個黑警
就多一個黑警姦殺香港人
你覺得佢會感激你救佢?你係救左一個惡魔
除時殺返你

藍絲中招跳起yeah

抵

愛國累冚家

如果有醫護未罷工可以 好 好 咁 照顧佢

佢老婆九成係武漢妹。

呢D真係死全家

沒事兒
相信黨

藍絲死幾多都冇壞

信啲濕鳩藍屍社評人 信土共可防可控
快啲信 信多啲 最好藍屍去撚曬武漢

真係抵撚死 又仆街自私

榮獲毛主席接見

現眼報呀屌 死仆街藍屍

就咁睇個樣又唔似有長期病

愛中國咪共享中國人榮耀
求仁得仁
幾好丫

愛國愛狗愛到有埋肺炎

都話啲仆街藍屍會第一個中招先

問題係班撚樣會死返黎香港散播病毒
藍絲發起嘅病毒性攬炒

藍屍真係好撚仆街 好撚蠢

最近啲報應嚟得好快

黃埔花園多謝你

我期待黃埔跌落嚟

21號就帶菌

蛆國肺炎
蝗蟲肺炎

屌！藍屍毒咪長期病患囉

抵撚死死都唔信有疫情

藍屍真係弱撚智

死廢中 DLLM

我愛中國，感激中國讓我死全家

藍絲狗
見毛主席喇

仆街藍屍由舊年開始已經不停禍害香港

如果confirm係林生我就留低個祝福先
希望林生冚家鏟 最好死埋老豆老母

依家仲去旅行既人咩心態

相由心生

佢老婆幾好樣，可以一戰

可能佢仲關心緊美國流感...

搵警狗幫佢醫啦

有病㗎喎大佬

屌去左邊到外國
坐咩機呀

快撚D死全家啦撚樣

腦殘 智力障礙

最緊要人有事

佢個長期病係腦殘

噴下酒精is ok

長期病患可以令政府津貼?

咩舊年呀
佢地黎左香港咁耐
就禍害香港咁耐
人人得而諸之

Push

可唔可以夾錢送花圈去佢病房？

法國

死藍屍

講得啱 多多當益善 少少亦無拘

more

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

送花圈去佢病房啦

我夾錢

咪tum我好喎

屌你啱

師兄 靠你喇

夾錢送花圈去佢喪禮ok

祝藍屍早登極樂呀

希望佢全家中廢炎
個肺花撚哂
半死半活

醫返都骨枯

有冇條撚樣Facebook? 想去恭喜佢共享中蟈人嘅榮耀

死全家啦！仲要醫護冒險救佢

連登網軍出動 !

弱弱問一句
點樣fact check 係藍絲？

可以 睇醫生好多醫療上 free

死扑街周圍播毒，快撚啲死喇

除左報應 我都唔知講咩好

21號去，23號封關前返香港，其實可能去武漢吸啖氣都已經奶左嘢。

咁都起到底

死全家啦, 呢啲愛国仆街

好彩唔係留係香港四圍走
長期病患都照上 藍絲真係厭命長

蝗

歐洲rip

佢老婆似係支那新移民

祝佢冚家死清光，去武漢旅行呀嗱

仝家中招，散播全球

乎合國情
不能只有中国人染病
一帶一路

好人好者怕咩人起底

佢所講嘅因果

我愛中國，現在可以感染我了

藍絲累人累物 無事叫黑護 有事成隻狗咁求人救

想佢成為第一個香港死亡個案

條友去咗邊度旅遊, 係咪去咗意大利? 所以意大利都唔畀香港出發航班入境?

del 左ac?

捨命救国，真正偉人

藍屍快撚D死全家！

等到checked 咗係藍絲
信祖國送中嘅報應
光復香港時代革命

仲喺度喎

可以放棄治療

我就係住呢座，多9謝佢，不過未見過，據聞街坊gp 講佢支持警察

皇天擊殺

搵正義嘅香港警察醫得唔得？

佢哋學過急救

陽痿無樣睇

我擔心醫護多過佢老婆同個女

有冇汁話佢邊幾日去邊個外國？
新聞話29號肌肉痛跟著發燒
但冇講佢武漢返香港後再飛

死撚左未

屌
block左留言
屌柒唔到個冚家剷

佢老婆fb 句caption a happy family is but an early heaven

爽

未fc ！屌撚咗藍屍先

做得好。。。又win

死左佢唔好醫啦

祝佢全家早登地獄

你真係好弱，追post啦

冚球剷

藍屍

你double 弱智喎

武漢叫雞一伏

啲藍屍真係弱撚智

藍絲成日罵人曱甴，點知而家藍絲自己變咗真曱甴

人一藍
下聯

啲on9文都有13個弱智like

push

我捐 2 蚊

21 號已經知有武肺，條仆街仲要死上去，已經on9 ；仲要係藍絲。

死咗都唔抵可憐。

藍豬就送佢一句‘人終需一死’啦

又話愛國
藍絲啲中文真係好鬼差
寫到1999

不能認同更多

唔知武漢肺炎燒壞左佢個腦未

下一個中嘅就係你

1月21號去武漢後23號返香港

依啲仆街正正就係 唔信新聞唔信網媒
同班蝗狗一樣 以為係其他香港人過份緊張
上去武漢一睇, 大鳩獲 就拿拿淋 23 號走佬避過封城
之後就自撚私到去旅行避世以為無事

成個 flow 肯撚定係咁

唔知香港咁撚多湖北貫藉

Dllm 我地用海綿防花粉個隻架喎
藍絲無腦真係唔係扮

佢哋嗰時覺得只會傳染黃絲

體液傳染，不過好寂寞咁入咗渡假村隔離喇

恭喜

個小朋友咁細個就要死
好想笑

賴得就賴 藍屍智商真係抵佢哋中肺炎

一撚定係咁 有啲可能蠢撚到上咗去見到都覺冇野

佢死全家好了，又要周圍去害人

反而我覺得有左示威後
條街多左口罩賣

咁我攞20個黑口罩同佢換10普通口罩
有佢著數 20換10
換唔換啊撚屌

佢地中招機會較大
因為黃根本就唔會去大陸

腦殘同語癌算唔算

篇野d中文水平

我都驚訝有13個like

聽到都覺得開心

幾時死
有骨氣唔好要啲黑護救你呀

天網恢恢，藍屍死全家

順便

吾佢老母

快撚啲死啦喂

切勿跟車太貼

返支那啦！

物以類聚
人以羣分
文盲緊係同文盲一齊玩

車公

去咗邊度

成十日真係唔知傳左幾多酒店員工下手住客社區接觸者全部中招
依d人真係垃圾人渣黎

photo from FB黃埔group
黃埔11期今朝又有白車
都唔知係咪條仆街惹到周圍喇dklm

有科學家仲話隻病毒部分結合hiv
希望佢死全家啦，死唔去就全家有愛滋，
好開心呀

喔噢～死全家

相信政府！全家肺炎！

佢家人入晒隔離營，呢位可能同升降機中招街坊

兩公婆都藍
抵撚死喇 死全家係今鋪

死全家

全球封香港果班旅遊撚會暴動

p

21號重去武漢
1月已經爆晒上面有武肺
呢d人根本唔應該比佢返來醫
應叫佢係武漢求助

合理!
快撚d死啦廢老藍屍！
佢個武漢老婆同個女驗左未？
成家死撚晒佢啦

兩公婆快d死，唔好累到人

同單位樓上樓下都有機會

感謝黨la垃圾

真係藍屍

去親中國都唔會係黃

快啲死

21號已經爆發得好勁，仲去武漢
佢除左係on9弱智真係解釋唔到

推

早死早著啦呢啲垃圾

心涼

如佢所願，但佢去咗邊個外國呀

奶共個啲可能會感激佢，奶到維尼啲毒係福氣

咁咪困獸鬥

執埋個法國trip返嚟先病發 中間一定傳染唔少人
藍絲呢d低智生物 快撚d死全家

現眼報 快撚啲死

抵撚死

死全家啦

香港唔封咪比外國封

藍屍天使 不了

就咁睇佢前半個post,
我以為佢係黃絲

講緊示威者被警察打...

仲有個來係支那文

依家真係共享中國人嘅榮耀，共享武漢肺炎

真 死全家唔該
我唔介意香港第一宗死亡個案係佢

1月21號仲去武漢真係抵撚死啦

冚家剷

快撚d

抵撚佢死
不過唔好累香港人唔該

佢去支那之前可能睇咗屈文妓嘅文或者聽咗黃永嘅節目，抵撚死

邊班外國航班

藍絲抵撚死
最好死多幾隻

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

簽啦簽啦 保障自己

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

聯署係有用架！幫手簽埋下面個聯署佢

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

呢班咪就係中立深藍，你直接問佢係咪藍佢未必會認

藍絲死清光

仆街死全家啦
我會大方啲做101帛金
加燒三個口罩俾你一家

要死要傳都係廢老
盡量唔好接觸成日上大陸嘅藍絲廢老

無錯

傳開去 快

呢個案例證明左去過武漢/7-14日內，就必定會賴野

又出埠感染人，仆佢個街

藍絲等天收

可能到個老婆

報應

燒救救口罩好了 唔好浪費

元朗共和國

超級播毒者

哮喘？

真係多9謝佢

第二單黎，老婆仔女隔離晒啦，咪9up

上周武漢探親 黃埔男住戶確診

11期1座大消毒邊度夠啊！個男人返港後，去邊度食飯行街買嘢？有幾多無辜路人因此中招？

21-23號爆咗都仲上去，快撚啲死啦屌

就快 del 左個人

共享佢祖國嘅榮耀

有冇起多D底?
返咩工?有冇返工?

呢D賤種咪累人累物囉

啟泰皇軍:芝麻仁冇一個係蘑菇

生花柳又話你知咩

如果係咁真係人一藍腦就殘。

召喚list

掟番中国醫喇 佢有黨阿

快d死

有冇人想佢地死

依d真心罷工

nice

唔好死 個肺花曬之後好返 得返一成功能都冇
咁後生就好似阿佰咁行兩步就冇氣
跟住活到100歲

ching識玩

死快啲

去警署啦，香港醫護黑到入血唔好去醫院

有得佢自生自滅啦 港支

孽力反饋

藍屍現世報

其實多數藍絲唔出奇 比盡你係港豬
好人好者 呢個時期都唔敢番去啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

返大陸囉

確診

得罪講句 全家死清光啦

佢同行應該中晒

感染唔夠
最緊要依排新年有冇見啲藍絲親朋，同埋有冇去撐下警咁。

黨說不治你 你可以去死了

up

pushhhh

信黨得醫治呀！

最緊要跟黨走 信政府 口罩都駛戴 個病就會好

你還有黨呀

仲攪萬家英宴
口罩都唔戴個

信政府宣傳
一啲防護意識都無

而家散去全世界都有

根本就係人禍
欺上瞞下 冚無可冚 先封城

祝佢係香港第一單死亡個案

推，求起

來生投胎武漢做蝙蝠

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

抵死
最緊要人有事

藍屍就抵撚死

支持香港警察 必中武漢肺炎
瘋狂交叉感染 冚屋企死清光

做得好

幾驚隻病咁快玩完

傳開去

藍絲發大(棺)材

醫護放棄治療佢啦

呢d垃圾醫返都哂藥費

係咪真係佢

快d 死

連累黃埔樓價跌
附近啲孽主會唔會斬死佢

可能係腦殘

藍屍正冚家剷掃把星

藍絲萬歲

死左未? 香檳都買埋

支持唔好醫條垃圾
醫返又鬧黑護
不了

美國咁嚴都有千人計劃
想幻共既地方國家 肯撚定過百倍人數

fc係佢未開定支酒先

死咗未？

...

屌你老母 累街坊

希望係第一宗死亡個案！

六月之後仲會返大陸既人無好野

咁有句又冇講錯
子彈從來唔係為佢而擋
呢啲毒瘤只望佢早死早著

要單數

送大禮，dllm

蝗種
冚家產都唔可惜
唔好累人

好人好姐去武漢做乜？

愛國愛到就快冇命，唔知佢心情如何
不過愛國仲用FB，唔係應該用微博咩

全家中晒

審判

差個細路確診中

一家中晒頭獎

封緊啦

正仆街

KARMA

老母都中埋

家人接觸接近100%中

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

燒壞腦了

冚家產

係咪講完我愛中國 之後就奶野

真藍屍?

今晚開香賓慶祝

死左通知聲，想恭喜佢

仲爭老婆同個女

上面有圖

如果佢老母都中
但係佢老婆冇中
咁係咪代表佢同佢老母仲親密過佢老婆？

影撚衰曬

留名等睇佢老婆同個女的結果

老母一定中啦, 做愛點都會kiss掛

今次真係入醫院做對手戲喇

老婆下話！個囡咁Q⋯⋯算喇小朋友算喇

而家傳緊佢將對仔女擺咗喺住樓上定樓下既大佬度
佢大佬係做popo喎
佢對仔女同佢大佬都冇隔離

錫佢老母

呢隻藍屍一個害全族，最好死清光
冚家剷嘅話黃埔會跌幾多呢

開埋細路啲樣 而家佢地周圍走播毒

藍屍仔女小藍屍傳俾警狗，警狗再帶番狗屋
正
千析唔好令我失望

今時今日仲會有幾多黃絲返大陸丫

懷疑中招D撚樣係咪拆過連儂牆

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

冚家鏟

藍絲就快撚啲死

所以話藍絲真係應該死曬佢。

好不幸嘅細路

快撚啲暈低死左佢
掉去焚化爐燒到灰都冇

【武漢肺炎】黃埔確診條友將佢兩個仔交畀佢阿哥之後匿埋左！

係唔係聽咗連登仔講上武漢買樓至富ar

最緊要人有事

野開比全家冚家剷

藍絲真係抵撚死

藍絲真係戇撚鳩
真係好撚自私

唔好好返啦 安心去

呢隻病毒真係好有性 專殺蝗藍屍廢老

係黨嘅愛呀

個仔女有d咁撚蠢嘅老豆老母真係慘

個細路唔好打格啦
分分鐘超級感染者嚟

係咩航空公司？邊班客機

死左 死埋右

Rest in piece

連登仔集氣成功

第一次熄燈

真binc

累人累物

死左? RIP

死撚咗了，狂賀

最紧要入有事🙏

The Barry is Dead

問題在於佢死之前周圍播毒

哦

屈榖妍、黃永害死人了

狂賀

希望死多啲藍絲

繼續集氣死全家

係另一個世界繼續愛國is ok

哈

香港死一件 廣東省會冇人死?

the man is dead

點知係藍屍

藍絲不得好死係真架

撐警唔通係黃絲咩

藍絲（死亡）

三十九歲藍絲（已死亡）

死得好

haha xd

死開D啦臭藍屍

RIP

藍絲變男屍

藍屍真係會死全家

正宗binc

熱烈地彈琴熱烈地唱

報應黎啦去咩武漢者，無人叫你去

佢本人已經唔使再面對街坊

藍屍死全家

有請小鳳姐

中立自私撚成日鐘意講
就算警察犯法,都應該由法庭審佢
而唔係私刑
抵死丫咁講野俾天收

推上熱門先

咁既時勢仲上武漢
咁無腦肯定藍啦

都唔明點解咁多人去

除左抵死，我都冇其他野講了

原來班仆街藍屍真係會有報應

抵撚死,希望佢家人陪葬

留名等睇佢冚家剷

抵撚死la hahahaha
暫時二月收到最好既消息

封咗城仲走上去
有二奶係到呀

佢個 facebook 有無 friend list ?

傳染埋女同個老婆
中左武漢既7日 陷包散

伊波拉病毒

成家都死仆街黎

一家人最緊要齊齊整整死

就係依條友
住黃埔嘅小心

願望成真了

今日死左一個
果個係咪佢

唔似以前的我，但一看見藍絲加上武漢旅遊，最好死在大陸

係佢

佢呀哥係咪做狗？

老婆好似唔差

點知係呢條友肺炎死？

係既話就恭喜哂

有冇人有Barry Lam facebook link？
我揾唔到

藍屍成功落地獄

有病架

karma

死撚咗

check 呢個~有 friend list

肺便殘

抵啦 有報應

死撚埋

個西有毒

應該全家都會感染

私了咗咁多藍絲都無一個死
要黨出手先搞得掂

最後一年既鼠年

死埋
RIH

條ljnk都上唔到，可能被del了

去完武漢再去外國旅行
同機既人都多得佢唔小
同埋同屋苑既人

個大佬警察死得 ! 唔知邊個環頭

點解呢個黃絲都要俾你貼出黎？

千祈千祈千祈 唔好唔好唔好 低估藍絲嘅腦殘程度呀ching
利申 有藍絲屋企人 新年上完大陸話根本冇事

你有痛風症，醫院都mark為長期病患。

腦殘都係長期病患嘅一種

死埋
自己攞嚟

byebye

佢話 死左我一個就呱呱嘈，美國流感死八千又唔見你哋講

死撚左呀 哈哈哈哈

上星期大大力搞佢老婆,E家唔知應唔應該跳海自殺

Straw Barry

死得好 但咪撚害人啦 dklm

應該去狗屋自首，示範俾狗加點樣除完佢老婆個口罩再除埋個奶罩，佢咳到扯晒蝦你都唔撚停，起勢咁咳，咳，咳，咳，咳！

佢呀哥係曱甴咩？

黑警死全家未

外國喺邊度？

真屍

傳

恭賀藍屍準備死全家

記得帶埋老婆仔女搵毛澤東

一家人最緊要齊齊整整

香港第一

因政府唔封關
香港出現首例武漢肺炎個案

十年前同我講我都可能仲會信, 宜家? 咪玩啦, 藍絲/黑警打人有幾多個要坐吖?

支那狗以身作則，展示支那病毒威力

三十九歲(藍屍)

熱烈祝賀

咁中意做中國人
但人地連你死左都唔認你做同胞

榮獲被 BBQ 中既毛魔頭接見

雙數代表好事成雙

今次佢真係燒壞腦，死柒埋

共匪中文差係常識吧？习大大成日讀錯成語添啦

又死幾隻支那藍屍種

恭喜恭喜 新年行大運

真藍屍

屍

成功擊殺

現實真係好撚諷刺

老婆仔女幾時跟埋佢落地府？

其實中國人好痴線
你咁憎香港人又唔俾人獨立
如果覺得香港人真係靠你地
咁俾香港獨立左咪可以整死香港人囉

可見藍屍&大中華膠係幾on9

真係抵撚死隻藍屍

第一次同支那人同一立場 藍屍抵死

喜事咪雙數囉

我捐 $0.2

屌你條偽黃平時成日返大陸玩都算，去撚完湖南又唔撚自我隔離，重要返香港之後四圍去又去GYM room。。。社區爆發真係多得哩啲仆街唔少
禁想出名就幫下你
利申 中學師弟睇唔過眼

唔係啊嘛咁開心!

真係死全家🙈

Pish

佢老婆應該係支那人

死咗喇

預言

佢地真係腦殘架

吓又關呢個咩事

佢返外家...老婆武漢人

呢張圖加埋死左既藍屍遺言好岩做文宣
召喚文宣組

強帖留明

從前 有個人話要相信國家
第二日 佢死咗

報應得咁快真係笑左出黎

男屍係型嘅😎😎😎

死件藍屍，中港一齊笑柒佢

死撚左都仲要俾人bin c，都真係折墮

呢排藍屍group係吹緊呢個論調，仲話屯積咗好多攞嚟炒

佢地真係好自私

好似謝口有糖尿病

*話

家破人亡lu

39歲已經有糖尿病

後生果時飲食一定好差, 日日M記

之後無港女要
要返大陸娶老婆

有時報應呢家野係真

點解冇提過係去邊旅行邊度外國